{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026238",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26843",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 양지 베너호텔"
    },
    "text": "全客室ではネットフリックスの視聴が可能で、セルフバーも運営しています。 セルフバーでは、カップラーメン、トースト、さまざまな飲み物、ジャム、アイス、ポップコーンなどを提供しています。 宿泊施設は計33室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っています。 訪問者のレビューには位置が良く、周辺に美味しい店が多いという話があり、きれいで居心地の良い雰囲気が良かったという意見もあります。 宿にはマッサージチェアがあってリラックスできるし、待合室の時間が長くて満足度が高いという印象を与えました。 ただ、一部の客室では明るい火が足りず、蚊を見つけるのに困難があったという話もありました。 社長と職員たちの親切なサービスにも満足したお客さんが多かったです。 全般的に清潔で対室時間が長く、快適な休息を楽しめるリーズナブルな宿泊施設です。 しかし、ベッドが硬く、いくつかのレビューでは匂いや清潔状態について言及がありました。 また、一部のお客様は、希望する浴槽のお願いが処理されていないという意見を示したので、これに注意する必要があります。 全体的なレビューでは、テレビが大きくて男性社長が親切だという話もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設では、どの言語で案内サポートを行っていますか？",
            "answer": "宿泊施設では、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のセルフバーでは、どのような飲み物や食べ物を提供していますか？",
            "answer": "セルフバーでは、カップラーメン、トースト、さまざまな飲み物、ジャム、アイス、ポップコーンなどを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設は計33室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺には美味しい店が多いですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、宿泊施設の周辺には美味しい店が多いとのことです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、宿泊施設はきれいで居心地の良い雰囲気が良いとの意見があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはマッサージチェアがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設にはマッサージチェアがあり、リラックスできると好評です。"
        },
        {
            "question": "一部の客室で明るい火の不足が報告されていますか？",
            "answer": "はい、一部の客室では明るい火が足りず、蚊を見つけるのに困難があるという報告がありました。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューによると、宿泊施設のサービスはどうですか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、社長と職員たちの親切なサービスに満足している方が多いです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は清潔で対室時間が長く、快適な休息が楽しめますか？",
            "answer": "はい、全般的に清潔で対室時間が長く、快適な休息を楽しめるリーズナブルな宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "ベッドの硬さについてのレビューがありますか？",
            "answer": "一部のレビューではベッドが硬く感じられるという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では浴槽の希望に応じて対応してくれますか？",
            "answer": "一部のお客様の意見によると、希望する浴槽のお願いが処理されていないという報告がありましたので、これに注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のテレビは大きいですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設のテレビは大きくて視聴しやすいとの意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 556
    }
}